29單確診有22單乘坐UK6395航班而分別入住三間酒店，好大機會機場檢疫出左問題

29單確診，有22人同樣乘坐UK6395航班，之後入住三間酒店（赤鱲角富豪機場酒店，西環華美達，北角華美達），所以源頭好大機會唔係酒店而係航班或者出境/轉機機場已經集體感染。

依家機場一定要快速測試陰性先可以入住酒店，好可能出左漏洞。機場除左檢測人員，本身請左大量無謂紙板人搞大龍鳳，但都無阻大量檢測漏洞出現

機場請咁多紙板人
（每個單程通道轉彎位都擺一至四個紙板人）
同請咁多登記人員
（兩三個櫃檯問重覆問題）
其實增加感染風險

幫港共諗好點講：雖然29單確診有22人坐UK6395航班，但無證據顯示係入境檢疫出問題，反而復活節期間大量市民「出行」，增加社區傳播風險，所以需要收緊社交距離措施；另外我哋亦會追究個別傳媒嘅失實報道

香港人守得好辛苦

香港人復活節外出活動引起第五波